我是大陸人 你問我答

祖國很強大嗎?

我覺得一般

你性慾强唔强

兄弟！哪裡人！

福建人

聽說福建人最怕廣東人

比祖國更強

點有連登帳?係唔係淘寶買

拎左香港身份證

廣東人吃福建人的傳說不知道是不是真的

優品360燒哂了

點解要黎香港？

愛國愛黨嗎？

711買的卡呀

收嗲啦 on9仔

沒 住國外 不在香港

現在沒在香港 但過幾年會去 女朋友是香港人

很一般

點睇共產黨？

好啦 大學電郵註冊的

移左民？

幾時死

了解不多 但是不喜歡大陸社會環境所以選擇走了

嗯